其實你地知唔知616係父親節?

各位身為林鄭既父親唔係唔出街搵林鄭慶祝掛?

林鄭
我屌你老母啊!!!